入金啦咁多位 係賭就賭大啲

你SH到依家 一係就白痴仔 一係就信納dee會王者歸來
白痴仔你唔洗理 止蝕啦
其他勇士們 開始地心探險記
The sun will shine on us again

收到

Buy the dip!!!!

錢只係暫時借咗比班機構

我邊有豬錢 依啲叫坐貨.jpg

永不放棄

驚春

The sun will shine on us again!!!!!!!!!!!!

入咗啦,用黎抽招魂.

SH to the moon 💎